香港邊度多FCRB既product買？

Sophnet.好多Tee都賣哂

佢D TEE好細件

質料如何？

襟著, 之前有件WINNIE THE POOH 著左6-7年都KEEP得好好

風褸有無買？

同埋東京買FCRB係咪多好多選擇同size?

同nike結束合作之後出嗰啲=垃圾

講多d

都係質料問題 你自己落IT摸下佢千幾蚊一套tee+短褲嗰啲運動套裝 再去nike摸下佢百幾蚊一件嗰啲dri fit tee都分得出個分別
佢依家啲風褸料仲差過uniqlo 我仲有件佢叫ventilation jacket既迷彩褸 著2次起晒毛粒
上面有人講tee ok，都同意既 簡單嚟講佢全綿啲product 好似綿tee 衞衣 sweat pants都少出事 仲有佢同new era出嗰啲野囉

外套只有LYCRA款係正

巴打咩體型，買開咩碼？

想買VENTILATION SHORTS

佢風褸d碼好似好大

褸都咁易起毛粒 褲著得唔密可能捱到一季既

想問下，講tee質地
Supreme定FCRB好d?

其實我好滿意FCRB既料，不過就無買過supreme,比較唔到

仲買IT 戇鳩

日本官網買

所以香港無得買

HBX 好似S20 開始有得賣
Popcorn 有Soph，但唔知有無FCRB

一係就代購

點都好
藍色就唔好諗喇

佢有賣但香港買唔到喎

自己集運

其實我覺得SOPHNET,FCRB,UE 果D野全部都係搵鳩笨柒
一個LOGO無限印錢